[認真]有冇絲打男朋友係毒撚

我指果隻係冇咩朋友 ig唔post野得幾十個followers
但打扮正常 注重儀表 會噴香水 gel頭
鐘意運動
平時睇落去係唔會覺得佢係毒撚
想問絲打點睇呢類男仔

你知唔知咩係毒撚

My ex

毒撚係唔打扮 唔GEL頭 個樣更加唔會係正常！

少朋友 內向

想問下你地點識

有女朋友仲叫毒撚？

我就係想認識一個女仔
不過諗返起自己好似太毒 會襯佢唔起而有啲卻步

我係………
除左女朋友無人會搵我，無朋友
但正常，中上樣，做尖，會執下
我毒到facebook都del左……
無任何社交平台
whatsapp得垃圾谷

識幾個係咁 不過呢d好明顯唔係毒撚

有女朋友就唔係毒撚啦

想問下你同你女朋友係點識

所以想知呢一類男仔絲打會點睇

睇落係毒撚都得
談吐正常就ok la

睇嚟樓主未見過毒撚

孤獨既正常男仔同毒撚係兩樣野

ff緊果陣識

依嫁ig 已經係一個人既CV
有些少可悲

呢類男仔先正囉 外表有型內心毒撚 即係專一
佢個世界得我

平時whatsapp冇人搵 就算搵都一句起兩句止
平時放假冇人搵 上次同朋友約出街已經係1,2個月前
內向
咁都唔算咩

咁似我既

this post is not gay

唉…我都覺

我都係 電話得女朋友搵

七年前玩forum識

我男朋友都係毒撚 不過係鐘意去老蘭蒲同有SP 又打扮到MMKK果種毒撚

依啲最多咪叫獨撚
毒撚係要加埋唔洗頭唔打扮言行舉止都唔同啲

蒲開又點會不善交際...

咁似我既喂
但最大分別係我無女朋友

我就係樓主所講既毒撚
電話除左屋企人同要返工俾人搵外，就無啦

咁你都知

圖呢？

可能係女朋友問題，唔比男友搵friend,約friend出街，久而久之變成毒撚

樣衰 冇朋友=毒撚
靚仔 冇朋友=內向

毒撚=内向+樣衰+唔識打扮+無女
無其中一樣只係偽毒
所以你男朋友只係偽毒

其實樓主係岩
毒撚就係以為自己著衫無問題 識gel頭
仲要以為自己個樣正常

Trueee, 出街俾人望FF係因為自己今日著得好型好靚仔

打機識過一個 冇ig冇fb 同佢既話題永遠淨係講打機 冇咩其他話題
佢會睇漫畫 動漫就唔清楚 份人怕怕醜醜咁 會好盲目咁付出

老實講如果有毒撚做男友都幾幸福

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

我男朋友係冇乜其他朋友
平時除左同我wtsapp 其他都係公事msg
我都係上網先識到佢
拍左半年到 佢只係同fd識過一次飯

咁樣最多係獨撚唔係毒撚

同類人留名

內向還內向
內向唔一定係毒撚既
唔通中意睇書、畫畫、書法咁文藝都叫毒撚

咁點先算？？佢都鐘意打機
平時好少出街

我自己都係小毒毒
男朋友係大毒毒

佢唔喜歡出街 只喜歡打lol
但佢會打緊時應我機（雖然都係hea應
毒撚男友都有樣好
想帶佢去飲下野 佢寧願返屋企打機

但佢唔會gel頭 亦都唔會噴香水

咁都叫毒撚 你係咪搞笑

或者咁講
有無絲打男友性格比較毒
正如梁朝偉毒毒地
但一樣有劉嘉玲

樓上好多人都係咁

Ig fb冇fd wtapp冇人理 做乜都自己一個
鐘意打下機睇下片

樓主本人

只證明佢用個假IG add 你

天生麗質難自棄
唔好成日ff啦
真毒gel頭比邊個睇姐

我都係呀
Ig fb 冇相 唔update
得 1 group 朋友
Wtsapp除左女友 就得group

你訓撚醒先問問題啦

先唔好理呢啲叫唔叫毒撚
但呢啲類型既男仔幾正
唔鐘意social 唔會炫耀自己
幾有內涵 會增值自己
而唔會成日係ig到曬自己乜乜物物得個樣
男友就係咁

My bf..

你果隻叫做偽毒 現充

少用網上社交平台 =/= 毒撚
或者佢prefer 面對面同人交際
就算真係毒又點，識打扮下唔會太柒咪ok

ig唔post野=毒撚?
呢個邏輯睇唔透
咁既見識點溝女

有ig已經唔係毒撚啦
邊撚到有毒撚會打扮
乜尻都毒撚

頂 我可以Copy做自我介紹

同我一樣
但咁最多都係叫內向姐

Tinder 識

但佢好撚正

少說話 唔鍾意出街逼 唔鍾意同人溝通
但識打扮 有taste 半藝術撚
咁算唔算毒撚

再重申 佢好撚正

冇朋友既人
唔係生理有缺陷eg樣衰 體臭
就係心理有問題 eg心地差 害人 挑撥離間 狐狸精

我連毒撚都唔係

厹

其實係

你係social 既 ig 點都有 幾百個followers
而家既標準黎講
Post 1張相 至少要100個likes 先叫合格喇（唔計買follower,係d人真心like 你）
冇以上唔代表係毒撚，但有以上一定唔係毒撚喇

分手原因？

我bf囉，不過佢唔係無能力外向，
而係好憎同人講野，成日話人講野太多廢話
係咁真係執到寶啦 對人就男神對自己就百依百順

佐助型毒撚留名

識好多人ig po野都無100個like
但好active 好多朋友
咁又叫毒撚？

屌你 你知唔知咩係毒撚呀

唔講了主因啦
諗起都掛住佢

Your face your fate

同男友一樣都係得一個朋友
而嗰兩個朋友都唔知我地冇其他朋友
過幾年結婚真係唔知點算

真毒撚係唔打扮一睇就知毒
鍾意動漫個d喎

話緊我？

留名學野
搵pt兄弟

自稱正常樣 打扮正常既毒撚
有可疑🤔

樣唔正常

毒撚都係注定幫人埋單
不過埋單唔緊要 自己試過其他女人再埋其實無所謂
第一次就埋人單其實幾慘

唔溝女咪得

我有ig唔update唔俾人add剩係用來follow 明星同私影妹
俾人知實笑死人

Same
又無對他人造成困擾
無問題喎

我男朋友

仆街完全係我嚟，btw我條女係靚女

完全講緊我

毒撚指無異性緣，有女友點叫毒撚 最多話無咩社交

因為你人如其名
利申我都係

已經毒到有都唔想有
算吧喇

咁咪好

旅行結婚囉

返來咪又要擺

咁似我既 但冇女友

我冇話我有女

淨註冊咪得 唔擺酒

毒撚呢個詞而家濫到 乜都係毒

佔有慾好強既話會覺得好正
因為一齊左你既世界好大部份就係屬於我

而家冇女=毒
但毒原意係包埋樣 行為舉止

呢啲先正喎
唔洗擔心佢俾人搶走

a0毒撚求出pool

我就係
完全正常人樣
但無朋友

外表唔毒內心毒先正
帶得出街又有安全感
但寥寥可數
外表唔毒通常都player

DLLM 咁都有女
公平咩

真毒+唔識溝女但係有女朋友

我咪個個毒撚ex

得一個朋友點識對方

呢種係咪所謂既 佐助型毒撚
會打扮 但冇社交 亦唔會太主動溝女 ，
令唔識佢既人睇唔出 實質佢係毒撚一名

佢唔係得一個ig...

幾襯